巴絲們 你地係幾歲開始計劃將來

老豆老母唔爭氣 有私樓唔買走咗去買公屋 而家我得嗰20歲已經想供樓搬出黎住 會唔會太早 當然只係紙上談兵 我嘅儲蓄連首期嘅一半都冇
而家月入得12k 想轉做地盤搵多啲
有冇巴絲到我呢個年齡就開始諗呢啲野
上咗年紀供緊樓嘅巴打 另一半會唔會同你一齊供？

2014年估中開始 想離開香港
姐係1x尾

3歲 月入8萬

-5歲
daddy mommy幫我計劃好

12k定120k?